拜登白宮YouTube channel 唔俾人留言之餘負評多過正評係咩玩法？

重要係條條片都係咁
拜登白宮撤出YouTube 未呀

連Facebook live 都係咁

個發言人醜樣咗好多

個個都知咩事啦。

刪完負評都救佢唔到
廢撚到

拜登根本冇票

全部都係負皮多

應該係連登仔搞事
因為全世界得連登孤島撐侵
拉

幾十分鐘就關閉，年紀大，接受唔到

係咪比糖尿病患者怒屌

YouTube 係咪可以停留言一樣停止正評負評

係，試過。

睇嚟white house 都會係咁

死人投票就得姐
佢地邊到咁到正評啊

美國大選有作弊真係唔出奇，啲負評都可以作